香港護照問題？

連登有冇人係得中國香港護照 但又冇能力拎到外國公民護照？

真心一問

唔撚計英國海外非公民護照

樓豬冇

真心冇

得本垃圾英國海外非公民護照

其實香港地有外國護照真係好多
淨計BC已經幾萬個家庭有
仲有大把人有澳紐美加
利申:冇

攞中國香港護照做唔做到中國公務員同解放軍

垃圾特區户照咪又係二等公民户照
有乜分別

BNO起碼真係可以得到領事保護
垃圾特區户照有乜撚野用